# Что включает е себя штурманская предварительная подготовка к полету.
прокладку маршрута на карте, расчёт полёта, изучение маршрута, п...
штурманского снаряжения, контроль штурманской подготовки к пол[ёту]